傳古天奴中武漢肺炎

哦

離開巴塞嘅下場

話晒都我巴球員 咪咁

離開利記嘅下場

應該係利狗 佢走咗之後就霉足咁耐

25古 幾時幫佢針針佢

FAKE

希望係假

回家吧

流料

仲以為係古天樂

古天樂

死疤狗邪撚住禾狜

唔想理你

佢藍C

運動員中招應該可以收山⋯

你躝啦

點樣呀

佢仲係巴塞嘅人黎，借出去咋